# Dissertation IPN Template

Este proyecto contiene la clase **disertationIpn** de LaTeX usada para el la escritura de tesis en el Instituto Politecnico Nacional.
This project contains the LaTeX documentclass used for writting dissertations in the IPN.